有冇人成日都想同女朋友結婚

無

我

我，但佢直頭唔出現

有，我